應唔應該取消1001就爆post呢個反智限制？

講真，係紅登果邊太古懂先要將d post斬開一舊舊分流啫

依家步入廿一世紀，唔係仲要斬post下話

咁999爆po

都算係特色黎

2016爆

1126 爆

LIHKG 11-26 開始

呢d細位就唔好搞咁多啦

冇咩必要 特色 用黎做整理帖等等都唔錯

太長個post會唔想追

我都覺

agger

樓主睇開書冇目錄